旺角亞皆老街Bossini 急需巴打 有市民比人打到甩骹

如題 好多無辜人俾人夾

推

推上去
求下你地

推上去
唔該你

Push

推上去

push

我冇嘢講

可以點做？

我冇野講

狗推人出馬路
唔夠press 有旗手

推 唔知點幫

要first aid?

加油

出黎已經足夠
開始無人
一唔夠人就會多好多人比人拉

幫推

傷者能否移動？

向何文田方向走

First aid未有用
要press 識傳媒朋友幫手講聲
上述地點「有市民比人打到甩骹」
會夠爆

比1x個咁左係地下

有冇位退

無 比狗包

我要見律師

help pish

oush

現場決定

我無嘢講，我唔解鎖，我要投訴你

推呀！好9真係

cls啲警犬狼到

片同相

[/member][/member]

pish

唔好出，立即走
唔好送上門

我無野講

唔好去醫院住 偷走飛的過海睇或者入荃灣睇 而家啲狗分分鐘去廣華 明愛 同寶血刮人

聯絡記者急救議員去
其他唔好送人頭
立即離開旺角

唔好去附近醫院住

我無嘢講

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

推！
唔好去附近醫院 快手出大街搵的士過海睇或入東九龍睇

大家可唔可以推
我無野講
我要見律師

1

呢個時候無辦法
只能靠議員

快

推

我冇嘢講

因為是遊客區班仆街諗住重手打壓，嚇窒示威者

見到女仔被打心痛

推呀

唔好送人頭

甩骹要去醫院整

痴撚線

屌你老母 死黑警

好呀。再強硬d！香港人就係受軟唔怕硬！

有冇白車？

推推推

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

快啲帶佢走，甩骹跑會痛到仆街，帶佢去醫院

唔係叫緊人散??其實仲留喺個度做乜

張超雄同鄺神係現場（除非我睇錯）

PUSH

請記得，大家若果被捕，是有權打給律師的。若擔心屆時未能打電話，建議你將自己的：
中英文全名、
身份證號碼、
年齡、
聯絡電話
等資料，預先交託給可靠的朋友，朋友一旦發現你被捕，就可以代你聯絡律師。

各位保重。

——

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

【緊急】

今晚盡力頂眼瞓開放睇病，我地真係好鍾意睇病。

新時代睇病，時間地點負責醫師全部行雲流水冇路捉，總之發夢受傷就係同病相憐嘅朋友，雖然萍水相逢，免費睇個病都係情義，有咩pm。

最鍾意睇嘅病種：
扭傷、撞傷、打傷、硬物擊傷（唔知邊個咁暴力夜媽媽打人）
拉傷、跌傷
化學物品刺激傷
關節脫位、懷疑骨折等
亦可判斷傷勢和建議治療選項
心靈受創、精神壓力難以承受，一樣歡迎。

長為有夢想的人開放。

（有我真人識你o既醫師未訓有興趣睇病都pm下，可以一齊standby，結交朋友係人類o既溫馨。）

#做香港人真係好很攰

現場有藍絲打人
班狗咩都唔做

啲仆街黑警無人性架

10 樓Ｊ室, 官塘工業中心3期448-458 Kwun Tong Rd, Kwun Tong

醫療支援團隊Medical support team:
請致電please call/whatsapp/signal to 46100186 有醫生聽電話。

They have a list of trusted private doctors
他們有可信的私家醫生名單
No need to worry abt money
不需要擔心診金

痴線！！！Push!!!